海底除左得大肥魚同臭雞泡 仲有咩？

達哥fans

巴之蛙